依家重慶大廈多唔多人

得一粒鐘放飯

Push

pish

5:30再去啦

多到仆街

屌啱啱去到新德里佢話No more food